M記脆皮朱古力新地係咩原理？

見佢倒上面時係液體黎

點解一上雪糕面會變成脆皮？

freezing point

咁點解水放冰格會變冰

m記應該係用咗哩個方法

鬼唔撚知咩

因為雪糕改變左d朱古力既磁通量

十幾年前我岩岩出黎做pt
咪以經有朱古力脆筒lo
難整到仆街

果隻朱古力醬一涷就會變硬，同你食開唔同
呢種醬有d 超市都有得買

屌你，我睇哂

條友係咪忍緊屎？

你食過25度雪糕？

但你好似唔知咁喎

係磁通量改變朱古力既硬度